有冇人好憎狗公獻殷勤

當平常人咁看待真係冇乜嘢
一無啦啦對你烚熟狗頭咁特別幫你特別對你就好撚反感

系羅😅

你樓下係狗公

佢自己係狗乸

靚仔咪好人
樣衰咪狗公

cjer ho ball濛系

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

又話要文宣
點解唔幫手推

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

唔關樣事 係特登獻你殷勤唔撚係一視同仁真心個個都會一樣咁幫就覺得好撚嘔心 食屎啦

真正吸引嘅係真心咁古道熱腸對大家都係咁nice時嘅人

唔知點解block左

我都係
頭先拉返上去睇原來又係圓扑扑

屌你老母掩嘴喊

我都係起咗底先認到

因為 掩嘴喊

原本skip咗
見到你嗰句又撳返入去睇我屌你

我係見到無啦啦block咗先撳

#4點解冇咗

我屌

佢又嚟

可摸以趕佢走 咪撚污染我post

邊個係詩 唔記得左喇

為你寫

俾圓扑扑屌到閪都反皮啦

translate

oh oh ohhhhh

我都想屌

=.=你當我係浮狗啊周圍留tg r tg on99

我哋依班正氣嘅帽撚同嗰班論為一談啦係八婆啫

點解唔屌

令唔令？

我連樓上全部人都未見過

我見過嗰啲得一兩個仲有上

你問佢前仔

yipb? 我見過嗰啲全部冇再聯絡

佢無視我

你着咗鞋有冇米9

點先可以唔好咁主觀地唔鍾意咗啲人先即刻無見過無傾過偈

代表你好靚女

但個90度又真係好撚準啊嘛

你慣架啦呢啲

米6應該有

冇架喎 通常主觀代表係真

咁你可以拍片

-.-靜啦

笑到d宿便噴射式咁爆出黎

yesfeel到 一眼就知佢咩人

又唔啱聽？

有病睇醫生啦

收皮啦好嘛唔好再冇肉我

我知有個你哋見過

唔好咁大聲

乜撚野係90度

直角囉屌你老母

屌！！！！！

who

-.-00後都聽過啦下嘛？

中學講到依家啦喎=.=

我10後-.-

我讀drama架

屌好撚on9嘅係我以為係同我咁上下大又係好靚好正嗰啲點知後尾發現係妹妹就覺得自己好撚on9為個唔識嘅𡃁妹霎氣

邊個呀

我

呀叔就收皮啦

係佢

我本身都以為好正點知

屌

過主啦屌你老母

咁我講真架喎
本身以為好正常點知

下 佢有撚正常過

很抱歉

介紹個正嘢俾u

上次聽完真係...

屌你

濛識絲打

who???

聽乜鳩

佢唔知。。

我真係唔知 講來聽聽

有無人壓力大就會想扑嘢？

我知佢唔知

笑撚咗傻子 我

-.-食屎啦 恰鳩我新會員

扺

你又知？

點睇

濛對眼

一日冇鼻一日唔敢j

真？

有七分似

合埋嗰陣似

我喺佢ig cap

合埋嗰陣d憂鬱味有少少似梁朝偉

有冇下半

你收皮啦 我mak大口嗰陣似張曼玉添

咁又吹大咗...

俾條jer你睇就得

張曼玉由細到大都覺得有陣娘味

-.-唔見你話佢梁朝偉吹大咗

貼囉幫你po到全連登都知

屌你老母

我覺得何里玉好正 痴線婆

合埋口嗰陣啲憂鬱味有少少似梁朝偉

咁嘅話唔止少少

酸？

你老母個西....

明明講緊你老母咁都有得屈返轉頭

吹咩😅打我囉

我上司真係好撚似你

死毒撚

小圈子王

真係好撚似

乜鬼

有冇相
咁我可以拎嚟當自拍

大眾樣

自古以來都係

點似法

算la 肥妹，你身邊冇狗公唔會明

冇下次試下偷影

我咪係

身高 戴眼鏡 講嘢on99咁

我有中同都好似做你嗰份

邊撚到肥啊-.-

咁多分身

我真人唔on9

就嚟唔做

仲好笑過濛話自己似梁朝偉

分乜鳩

唔係識到黃絲咩

on9講撚到你識我咁-.-

幾時講過唔做喇屌

不了不了，眼不見為干淨

大陸仔？

幾時有on9
你仲on9 喇 搭地鐵係咁傻笑

收皮啦 笑你on9咋

香腸仔

三分鐘
去完旅行又唔知返唔返工好
想出多啲去

我見你on9 先on9 咋

咁你quote我把撚啊

咪撚番 食軟飯
我準備搵份他調啲

又出 ？？？？

邊到嚟軟飯
我淨係知十月有人俾錢我洗姐

收皮啦 我見你on9先on9咋

係喇係喇

驗眼啦仆街
我見你見我見你on9先on9咋

本來有份
但個女仔朋友話會俾啲啊叔騷擾
諗諗吓都係不了

C9 去咗邊

毒撚驚閪咩

唔知 可能正常番

介紹俾你做

佢點唔正常 淨係記得以前鬧過佢

原來係我 咩工嚟

正常指唔再日日上連登廢up

處女文件 好似係

上連登廢up 不知抒情幾大作用

我驚性騷擾 我試過 多男人我一定唔撚做

抒情文？

你冇波 同男人有咩分別

樓主自戀港女，完post

唔知啵
但有時瞓唔著打段日記上嚟會好啲咁

試過有狗公冇啦啦賴熟 傾過句閒計
突然打電話過黎 心諗做乜9

有冇着爛牛

樓主=痴撚線港女

屌你番工又唔洗除衫 有冇波都可以

我冇講過自己係男定女 係睇唔過呢種行為
利申肥毒撚

woohoo又約到絲打

心諗 死撚開啦

好似有

你咁細粒都睇唔到的 放心

我係絲打

Mk 聚會

我高過你-.-

你係肥仔?

除咗視力 我咩都高過你

你做搞手

你飲咖啡用左手定右手搞

嗄嗄嗄

無人聽我講嘢=.=

咁點樣幫法對法令你覺得佢crush on某人?

係 我係babychu

158

吠兩聲

你直接同個呀伯提議

買咗對vans

喵喵喵～

睇得出 平時對啲唔靚嘅就唔會幫佢地做嘢 唔會懶熱情樣樣都貼心提醒 咩都幫輕佢咁 好撚明顯啦呢啲嘢

一返到屋企就自閉咁款唔想同佢哋溝通
點撚解無錢搬屌

識著一定著converse

喵(ᵔᴥᵔ)

....快趣嫁俾男神啦

屌 痴撚線 你就好

0/10

仲要扮矜持我屌我。。

真心
我都諗住過年都唔會番

你講大話

食屎啦=.*

我冇

+1

係... 唔好俾我見到佢....我實

唔使返 係今次=.=

咩呀

諗到都興奮咗

搞掂佢啦

咁你教我點追女，獻殷勤又比人屌，坐係到等又比人話唔進取

搞咩掂佢

老閪都唔番啦
班老嘅有少少腦都應該叫你唔好番
查撚柒硬你

yfyf

厹

入水

我毒撚....-，-！

但好靚

好想攬實佢屌

除佢d衫

我可能變咗操流利大陸話人

屌好想講淫嘢我忍

我想純純的愛:$$$

屌7佢地 唔屌唔撚得

我想純+sex夾雖然好難

好想恰佢啊屌好想搞到佢怕醜面紅屌

黑色 經典

=.=

好撚變態都係算費鳩事

覺得你岩玩sms

乜撚嘢sms

sm嘅s懶得打

唔係係女都對佢好先狗公咩
對你一個特別好都狗公？

你幾時見過有狗公狗啲豬扒？

覺得自己好撚變態但又鍾意大男人但又唔想個大男人太大男人好撚煩咁煩住晒

之前有人又話咁樣係中央空調
而架又話咁樣好假

到底點

利申：毒撚 想知邊樣先岩

平常大男人扑嘢時比你撳實唔俾射

幾時有話好假 唔係講緊flirt行為 講緊平常舉手之勞嗰啲

個畫面好色情🙈🙈🙈🙈

一把煎埋去囉

如果轉做 佢就嚟射但撳實佢對手喺低位望住佢唔俾佢射到之後要佢求我......諗起都正

我唔夠佢打利申毒撚

一定要🥺🥺🥺求姐姐 無依個眼神唔撚得
但又會諗求極唔俾佢忽然反客為主屌我已經代入咗佢個樣入去

反客為主呢下會好撚正...
我個腦諗嗰陣唔會有樣而家冇男神

姐係話自己靚女？

我毒撚-.-

@看天上的星

好撚掛住佢ff吓算屌ff吓仲有朋友做

靠害呀連仔

成日覺得屌完就會唔同曬

Pish

係
由入嗰吓愛已經慢慢流失

收手啦 我好撚驚喝！！！！！！

唉 所以冇好過有

但成日忍唔住想作賤自己

好想流失愛🥺🥺🥺

咁要練下膽

狗公有樣睇嫁咩？

- 分享自 LIHKG 討論區 #9我真係有時係忍唔住笑架喎

屌你見到圓扑扑又好撚煩

想同你做愛

單身點解決

我決定用喝！！！！練

重點唔係佢呀仆街

me too

喝乜撚野

好有畫面
喝！！！！！！

呵就呵啦
喝乜鬼

g持

忍唔撚到啊嘛有個block撚咗

咁佢咩反應

收嗲啦。。

喝先岩音呵乜撚 呵屎咩家陣

酒仙

唔記得我想睇吓真係發生佢會唔會唔嫌棄心痛我

睇嚟佢對狗公keyword好敏感

再唔瞓，聽朝就唔知醒！88

唔會囉

你係咪唔識中文
呵乜屎.....

咪呵屎...你未呵過？

有就真係好撚愛點解成撚日都唔對等屌佢老母臭閪

你鐘意嗰啲永遠冇你咁鐘意佢
鐘意你嗰啲你又唔鐘意
btw tg:fungtsz16

即係 你呵屎係呵屎
笑聲係屙屙聲嘅係咪？

通假字，你唔識中文我唔怪你！

次次仆完街都話唔再鍾意但又會鍾意到嗌生嗌死為咗人做乜都得但明知對方唔撚調得返轉好撚辛苦同mk又不斷輪迴

屙屙

敏感詞

我學曉自私 feel到唔對路我會走 雖然會想番轉頭

肥仔好波

你有冇打完忍唔住笑自己

你對火箭菜好敏感

乜鬼呀

無 完全無笑點

想見你

收嗲啦

你成個智仔咁 痾痾笑撚到我又標汗

屙呀 on9

你全身最敏感就係火箭菜

次次一拍拖就忍唔住對佢好 覺得係責任 諗起之前exex唔知做乜搞到我發癲話以後要搵個愛我多啲嘅人拍拖唔做on9仔之後佢見到即刻話分手叫我去搵

屌 笑到好肚痛 咪一樣

對你好失望 22歲扮16

咁撚仆街嘅就好彩你飛撚咗佢啦
我成日feel到自己好似留唔住佢我就會收皮

我得12...

不過都搞唔清係真係鍾意佢先對佢好定拍咗覺得係責任就對佢好查實大家都係仆街

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相

推到有真相 [ 非理工大學學生於Z座跳樓案 ]

收皮啦

我覺得耐咗後者多 慣咗拍就要對人好

你唔收？

唔知

覺得做兵好撚開心 乜都唔係又患得患失嗰種自虐爽過拍拖好想當兵成日叫佢收我做兵佢以為我講笑

請我食飯

唔想你見到我但

我食完你去埋單

咁樣ok 點搵你？

都係唔了
你都係想笑柒我姐

原來431係煙幕你先係真嘅

.....無咁得閒

係 我都受屈辱耐囉

但係你好似幾enjoy...

無enjoy過次次否認係你班撚樣繼續講

Same

點解咁多人block咗佢架

條撚樣仲煩過431
生得高少少就當自己姚明

其實痴撚線港女都唔知點解block咗
濛都係之前unblock返

431 d膠po好撚正喎
我都係撚緊#4嗰陣先會知道431
濛條撚樣我之前都block過

洗版太撚勁

咁平常對人好
但對女仔會再好d
唔係flirt 咁又點睇？

咁鐘意你緊係對你好D架啦

鐘意你特登對你衰個D仲狗公啦
擺明溝開女玩手段

收皮啦屌 無啦啦毀我清譽

ching ho ball